返10放7定返六日

一份工返10放7返五天
一份工返9放530返六日長短週
邊份好

搵過份

我寧願返長短，收7點啲時間好唔見洗

交通近的話，A

有巴士直接到
一個鐘內返到屋企
人工高B 2-3k
B冇雙糧花紅

你都講到咁明顯啦
你自己都知個答案啦

返9放5:30
5日工

A 順便adjust 埋玩美股 fit 曬

我都想有

仲可以玩埋港股

A

A for sure, 返10點個人精神好多，放7點如果準時走到既，仲可以約人食din， 長短週真係狗也不屌
利申:返5日半，同6日full day 無分別

如果係我會揀放 1730 可能 我娛樂唔夠多
1730 玩到夜晚 已經夠我玩
放7點 真係唔見洗啲時間

我都係咁諗
返十點我可以遲兩個鐘起身